有冇人玩過征途online

征途online遊戲背景設定為古代，玩家創建角色時被要求選擇一個國家 (好似有7-10個)，在同一個服務器中，數個國家擁有相同但互不干涉的一套地圖，不同國家的人可以通過一個公共邊境進入別國。

即係其實呢隻online game係我童年時期覺得最好玩嘅作品。第一，遊戲目標就係升上一國之主；第二，可以走去他國偷磚/殺人等；第三，升到一定lv後要自己打技能書；第四，可以打幫會戰至國家戰等大型戰爭；第五，有溫泉升lv, 踏單車, 整屋等其他娛樂。

所以與現今遊戲相比，大多都係以回合制為基礎，個個小學生都玩咩傳說對決，PC就玩LoL，感覺上冇左當年online game巔峰時期嘅感覺

大家有冇咩打怪升lv而又好玩嘅online game介紹下

有冇人理下我

玩過

當年真係覺得係神作

好好玩
不過d裝太勁...好多仆街升到4x lv就唔升上去, 用勁裝打新手

成日去資源區到打鳩d掛機佬, 有幾次俾人追殺即刻alt crtl del熄驚

我又冇遇過咁嘅情況, 我升到80-90lv覺得職業好似冇咁好玩就換職業再玩過

我淨係記得成日去他國殺人同偷磚

鬥課金沖裝
不過果陣玩獵人捉靈獸又係好玩

國戰分兩批人打嘛, 好多呢種人, 谷爆d裝, 打低lv新手

仲記得一爆王就成地裝

果時我冇體驗過課金 不過依然覺得好玩 每日放學直接沖返屋企同朋友玩

我記得打白馬好似係100幾lv任 打完可以一路騎馬一路開技

打國戰就見到明顯差別

有玩 但忘記得7788 而家都好似仲有

我呢d一介草民炸

我都係
所以靠吹雞
果時我個fd叫埋佢老母玩
佢老母重課

我好似見到台服有

依家係咪有新征途？人流多唔多？

課金抽裝 又星星太陽
有一個細村 同國王比你打 NPC 黎掛機
隻 game 唔算多野玩

以前中意用D分身玩封屋，唔比d人出去

依家有征途2 online，不過好似已經唔同哂

垃圾驚

當時2007年嘅遊戲黎講已經算係勁嫁啦

征2好垃圾
玩左陣無玩

其實一開頭出係勁正
之後愈改愈on9

我有留意過，不過一睇gameplay 就已經唔想玩了

小學玩過
好撚正
有得去第二個國家偷野

玩過2年
吳國 百幾200lv左右
睇住佢由強國變弱國

課左好多抽太陽裝同埋日日5熄機刷怪

偷磚好正，途中又可以虐殺d低lv人士

有冇做過國主

遲啲有上古世紀online出台服 好似唔錯

仲有個活動好似要騎住隻馬，然後跑去唔知邊個

冇 我太屎

果時好想r d勁人一齊刷怪血升 但冇人理我

同埋果時我記得個個都玩天仙多修 因為真係好屈

幾時

我當年好似全部職業都試過哂

由封測玩到出200lv 初初打國戰真係好正 全個mon都爆晒人
最記得運鏢個時 楚國 占士 成日劫鏢
利申：唐國

當時岩岩出個陣開始玩 玩左大約兩年

一開頭真係玩得幾辛苦下 上到50lv 打山大王拎戰馬 行上山都可以死之後又要行過 一係就原地復活

之後無幾耐就出左抽箱 變左課金game

不過抽箱係幾正 出好多正野

我之前就係占士個幫會既

我燕國
燕好似當時係最弱

我記得運鏢如果中紫定金鏢 就會上電視 之後就

個時買7仔自由斟送左隻碟俾我
之後就有玩

一開始打雞
個時唔識玩 就咁用手打 on99

個時有個溫泉區 有分男同女 可以掛經驗
男既可以入女 之後俾會人打返出黎

個時30lv 有小紅馬 都好開心

有分扣血溫泉同唔扣血溫泉

我果時係朋友黎我屋企直接開我電腦入碟download

做過國王，個時純港服
轉生最高好似180lv

我淨係諗點解咁多有錢人
每個月課幾千
識既人個個月都搵4，5萬 （當年）

玩到出左200幾lv就無玩
個陣國戰成百條友企係傳送點
之後一齊傳去國戰直衝皇城
又係國頻講咸故
真係幾撚好玩

利伸：漢國 古靖年代餘孽

做國王有咩要做

當年嘅4，5萬

有玩過 仲記得做過國王唯一一日係因為幫會會長唔知做咩比左個會長我 所以做左一日國王

其實國王有冇咩特權

最記得係專登開個49lv分身 係其他國家鳳凰城 係咁殺人 高過50lv又打我唔到 係到等人開分身救城

隻馬唔同d 好型 仲有如果係弱國 要開弱國任

我都想試下做

當年趙國以一敵九
卡仔 花少 古靖果班有錢佬每個月都唔知洗幾多萬黎玩

後尾成日開新ser
次次都開百尻幾個ac洗哂咁多國護國榜
再踩埋d單車日賺成幾百錠

一兩星期做齊任都百幾lv啦
小過一百既人通常係玩左幾日就唔玩

單車我記得好難踏

前題係完到個任，我記得我成日卡任

當年每日淨係做齊d每日任已經升得好快
直至升到160要儲滿經就好痛苦

做國王最緊要唔好死
死左上電視好柒
禁下人言，封下人做捕頭
俾人打大臣就龜縮

記得花少 古靖
我漢國

每次打爭皇帝
就會見到班有錢佬係咁上電視
不停原地復活

見過呢班人個時頂盡160lv
之後轉哂人

要儲滿經去轉生先可以直跳140幾lv
果陣睇坐騎就知對方幾lv到

當年成ser就係得趙同漢可以橫行無忌
花少同古靖接近無敵
趙仲有泥菩薩 花大香 carlos 果班任性土豪周圍辣火頭
搞到比九國圍攻 我呢d小卒係王城一番生就死

好多人都係最舊個個年代玩
個個都記得古靖 占士 花少
仲有柒拾壹
個時唐同楚係強國

冰羽

一定唔係 同台仔合左ser之後佢地都仲係到
不過係多左幾件台仔土豪出黎爭

我好似識你

我小人物黎 應該唔會識我

差d唔記得楚國占 雖然都係好勁
但係一去同花少古靖打就變左肥料（楚國的國王占士被x國的xxxxx........!!!

雨音薰

卡仔係咪卡新
合ser之後好多人個名都有00係後面，好亂

呢個好似轉左好多次手 初頭幾勁

司喚師最適合新手玩
召喚隻野出黎自動打怪 守磚
仲有招無敵偷磚一流

卡仔係carlos 呢個就好早退左 同港灣碼頭 幽風玲果期既

係，初期好熟帶我升
後尾好似係俾人爆ac

初期召隻野掛邊境殺唔少人
後尾個個物-魔-裝變左廢物
合體又變左隻大舊衰追都追唔到人

國戰，打大臣，搶王搶車，幫會戰

吉祥三寶 pizza et 寶箱 怪物攻城戰

果時楚國好似得占士一個勁 我仲記得佢果時係電法 記性會5會太好

我記得果時趙國好勁 有條友叫carlos

我吳國好似有個叫人中龍 之後佢為左升lv轉左去宋國 過幾個月再轉左番黎

你地開幾多個ac一齊玩
我6開組一隊刷怪
之後換電腦十幾開都唔lag

宣國戰 開國運

有 小學果陣玩過下

8點開國運
屌試過6點開左俾人屌死
開國運前要清哂人
廢事俾人打車

我都記得冰羽呢個人

大家應該都好大個

o冰羽o
定0o冰羽o0

我果時小五玩 e家都已經22歲

最記得衛士招技
物魔攻都要用咁多魔
魔攻就話加魔姐
物攻又唔駛加魔搞到成日唔夠魔用

無錯 一國血拼九國
打到好多國叫同盟

0o冰羽o0

我係小三小四果時玩

小六玩今年已經廿三

我記得佢個名
我唔係0o冰羽o0

可能遲你2年玩
我升到160lv之後轉左吳國做弱任

Wow屌打

你都係吳國?

雖然隻GAME有80%係睇裝 但當大家裝備差唔多既時候都好食技術

打交 要判斷佢係物攻定魔攻 >> 禁快鍵轉魔/物防裝 同埋隻GAME因為食裝多過食LV同技 所以你點全精神個話可物可魔攻

跟住仲有如果人地出無敵 >>即刻轉和平模式再出唔知邊招破佢無敵

我趙國 吳國果陣好似係人杰 邪皇 x大伕果班？

仙術有一招可以解 後期已經唔洗轉裝
玩鎖鏈搞到物防魔減已經有排搞

無錢搞咁多物魔減又忽視
玩反射裝

反射裝血牛一對一除時反死d勁人
不過一比人圍就hihi

當年都玩過一排反射守戰 打國戰自殺式沖埋人群自爆

有冇巴打有單機版 ?想懷念下

安賀豹馬

由小學玩到征途後期 可以一轉180幾
果陣每個月拎工資可以開箱 到後期可以用工資包買裝黎合 後期屈錢多 可以上到全身物減80% 不過都係吾夠人打

係喎 5記得左有呢樣野添
但整得起呢d裝既都係土豪黎

之後聽過有人邊運車邊開箱 有米到離哂譜

好似記得有邪皇 其他果d5太記得

我發覺我以前日日係國頻到講野 r水吹 幾開心
e家玩lol十場都5講半句

趙國

記得果陣同台服合ser 成班香港勁人一齊夾埋轉左去唔知周國定咩

當年儲埋哂d零用入點玩
抽完裝仲要沖15太陽 整鎖鏈 上石 呢家要我玩番實無咁好心機玩

你地做咩唔講登入個首歌

我玩果陣好似鐘培生全ser最勁 仲記得佢武器入面粒石都幾萬蚊hkd

宋國人

當年小學有玩
淨係記得62點 (P王 旻仔 老師 黎d人
台仔果陣 有個叫海君寶
條友好有錢 開農場養牛 又太串 得罪左好多人
果陣成日用焰魔打豬賭符 成版排行榜都係我個名
冇記錯好似係最多係1350

晏仔 燕國人 開左天下會 之後到後期 佢老婆玩埋 短時間上到頭100名
我果陣都係賭符升lv 之後到後期可以賭埋材料卡 天馬

最記得以前小學生果陣 拎$50落7仔買A卡

神作
我玩好前期 因為岩岩出果陣買思樂冰送碟
都唔知課左幾多錢落去
玩到16x lv魔劍 吳國 有官職
要輪更守邊境
仲可以去偷鳩人磚 次次偷都好刺激 好驚比人發現
果陣仲成日屌點解A卡最少買50$ 明明Gash可以買20$

不過之後愈出愈on9就無玩
依家玩私服都無Feel

好懷念以前既征途
而家同台灣大馬合完服差撚哂
去大陸玩征途重製板，一地一個國家都多過台灣征途成個server d 人

利申：07年漢國古靖年代

小學飲自由jump有送

上年仲有玩😂貨金貨到紫裝13星。可能您唔明係咩，因為都好後期岀，您可能只係知綠裝套同補天神石(即係十年前到)。。原來都玩左咁耐，e+得反啲台灣人玩。全部重貨金 ，我就放棄了。

果時跟過海君寶，其實個人無咩😂😂可能係高手之間既不滿，當時有虎仔 超級十八號 神話。。好多回憶

佢係game叫咩名？

好想玩返
有冇巴打有單機版 or 私服個server
就係google 係揾唔到…

仲記得最低lv 嘅boss 係百獸谷隻狼
窮撚冇錢課金就要靠打boss

當年玩得好開心玩咗幾年

私服好無癮
秒速十轉
但vip裝>一切
一兩日課仔

依家玩真係冇左當年蟲嘅感覺

嗰時玩齊國 開一個射術加五個召喚術掛機 最後玩到一轉150冇玩

嗰陣未開轉生前嗰幾日啱啱好上到160開心咗幾日之後比人打到仆街

玩過
白骨洞十層撞到隻王即刻到瀨屎

趙國jj 同carlos同幫 個陣佢做皇帝趙仲係強國

趙同漢算唔算世仇

應該算 見親漢仔就開佢拖

小三開始玩 個Ac而家仲係度 一轉205

搞到有d想上去睇下 但係無左張密碼卡

漢仔路過

卡路士好早期就無玩啦

有一排興玩59 戰 打人地鳳凰城 好過癮

其實要揾玩到嘅舊版 私服 or 單機應該去邊揾？
好多都玩唔到

轉生59真係屈機

之前轉去楚國 日日同班Fd+占士打唐冰羽 中一玩左幾年 玩左3皮 已經夠大部分人打了 一set 9x物減 同5x%增傷裝……當年成隊整增傷裝刷怪 計經一日重多過古靖 占士個仔都有玩 成日吹水

唔小心再升多1lv 真係唔方唔屈機

中一，3皮

嘩屌 我係咪識你？我都覺得征途係我玩過最好玩既online game
果陣讀緊中四 日日打五六個鐘 放假就打十幾個鐘
仲要雙開三開四開 升分身比正身賺錢
同朋友一齊掛機 一齊打boss 一齊打國戰 一齊傾能力點點用最好 技能升乜野最好 好懷念呀

一年前有裝返黎玩 個ser無人

我果陣用左4千蚊左右+日日掛十個鐘機 好快就升到全國頭十名 玩地仙 屈到仆街
古靖 卡路士 冰羽 雨音薰 公子劍 淨係記得呢班人 日日都互打 好懷念

題外話
有無人覺得個陣啲人啲game型好多
e.g 豪傑.無艷.古靖
而家啲人改名無咁型

依家d名深得濟驚冇人明

地仙係咪放陷阱陰鳩人

玩過8年，呢款game 互動性做得好好，連玩家間嘅買賣系統 直到而家好多online game 都比唔上。得呢款game 係吸引我玩到累 剷完又裝番幾次。好懷念以前同班友一齊打boss，玩啤牌，解幫任，國戰等。而家都轉玩手機game 隨時有得on，但都係玩唔長，無咩深刻回憶。

放學就返去解任
夜晚搵場刷怪，跟住玩幾鋪地主先訓

有玩lm
E家變晒有錢有天下

本想回鍋找回憶
多次合server後
感覺唔同晒
鳳凰城冇晒人
BOSS唔跌技書

間中得閑番王城打魚

而家仲有冇邊個私服係長久？
睇完post有d想玩番

不如組返四五個一齊玩啦 我有興趣 但自己玩就不了

好 之前玩過D大陸私服都係得幾日貨仔

我覺得隻game最正個期係開咗世外桃源個陣 踏單車 執屋 浸溫泉
打幫戰 做幫任 答力問答 打boss上電視
刷千幾隻怪攞任務綠裝
出咗轉生玩仙召玩得好爽 召有無敵 仙有兩招buff技

個陣見到古靖覺得條友真係好勁 好快就爆咗level 個座騎又型

上幾個月玩過 升技唔洗用書
同埋有個咩御賜金牌食咗升好多經

Yes
我記得應該係07/08年出世外桃源
見住男user俾女user打番出溫泉果下幾好笑
仲要踏單車呢個function好互動

以前冇賭符
御賜金符要課金先有得用，之後去大臣換經驗
而家改左版就一用就有經驗

好記得自己13/14歲人仔，走去動漫展課成$1000買金符，由12星升去13星裝既劵等等

呢個遊戲我諗係學生年代至少課左$6-8000

有無興趣組隊玩台ser 前幾個月有玩 升到45就覺得好悶 自己一個玩

我都玩過
齊國
弓箭系

我隻寵係隻狗

我記得過幫主叫…風月唯紫

小學嗰時同過個師兄玩

有興趣 有冇網址睇下？

有興趣?

me
the memories

楚國都算係多勁人
但唔係特別勁
我記得最勁一定係泥菩薩
利申:楚國撚

佢後尾黎左趙國 占士好似一路都係楚國大佬